黃大仙圍毆休班警

譴責任何形式之暴力，暴徒可恥！！！

睇到好燥，咁輕手

係休班就晨早係記者會大力唱啦

睇到有啲忟

點知佢係休班警？ 冇頭冇尾？佢係咪＂先撩者賤＂先？

太輕手，隻狗咩事都冇

最後去返黑警後面
之前睇過個條仲清，有頭有尾

好心就唔好咁勇走入去整嘢同調查 因為成班人己經係熱血到停唔到 真係好危險揾命搏咩

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

上星期

睇到好火!!

竟然咁樣做

係咪未食飯

似摸佢多過打佢

冒警抵打啦,之前O記休班拉人都有帶證啦

黃大仙堅料

好細力囉

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

佢自己話隻揪 心想成事啦\

咁多人未睇過?

推

真義士嘅怨氣唔似咁細力

好耐啦

真係完全傷唔到班狗咁
佢血都無滴嘅

狗拎嚟聽日用？要入ICU先有效喎？

Why not both

太輕手，下次要用架生打

打完再除衫慘過淨除衫喎手足
下次邊個嗌唔好打，我連佢都打鳩埋

大家下次發夢一定要食飽飽呀知道嗎
你地個個太溫柔啦 對賤種唔使錫住㗎
對敵人仁慈等於對自己殘忍

染綠個頭

得一次JA？？？

血都無流喎屌

正確示範 麻包袋

係真勇武既就 大大力錫佢春袋

爽

黃大仙第一！

吊你咩，打下格啦仆街

有打過咩？識唔識打交架

麻包袋

情侶耍花槍姐

咁無啲打得勁啲㗎
畀我打下飛機

驚就唔好出街啦

屌 仲有命出返去

真係好多左膠

做得好！

借推

［612人道基金籌款post］想麻煩大學巴絲填個講exchange的問卷

暴徒可恥

推到有片

咪就係

抵撚死！！！

有咩證據？我淨係見到兩個口罩人諗住打人之後畀人自衞還手

點新聞紅媒黎

良好示範

抵死

力道太弱

打狗/打黑社會d片最大聲永遠都係
喂唔好打呀 打死人啦

屌你唔錫佢春袋？

有無巴絲有段黃大仙有街坊拍左兩嘢手叫狗黎捉佢，成班狗真係跑狗咁又捉唔到個段片

打得好

其實叫唔好打個d人 一路都出緊拳
學黑警姐…一路打人一路大聲叫人冷靜

係撚

睇完記得直接檢舉佢條片

趁亂抖佢隻腳
咁大個人撻落地好過你打幾十拳
佢跌左又走唔到 又冇得反擊

d死左膠真係無處不在

大快人心

下次除哂佢衫褲
呢樣好有效 死黑警
除完先打

有必要教下你地打人你地啲貓貓拳想點？

R痕咁

又放走，休班警返去狗屋拎槍射爆你哋！

除左想我地講聲打得好之外你想表達D咩,多隻字都冇,又唔講下其他野,想分化都落多兩錢重呀

Old news

好嬲
人地下下射頭打頭
你地就係咁易幫佢揼背脊
識唔識禮拜
下次唔好喇

嚴厲譴責呀

打咁少

其實唔洗打 剝曬就得
士可殺 不可辱
除非佢地真係無曬廉恥

佢冇認過自己係警察 同埋呢條片唔完整 有條片show到個疑似休班狗出拳打中肌肉佬先

咁輕手 仲行得走得既

仲駛問 檢舉左未

段片有成116個dislike ,真係好多克警mon post

黑警就打到市民流哂血 骨折 失明
咁撚多人圍住條黑警佢都仲可以慢慢走 on9

叫人唔好打個堆
好似自己一直出手咁

已fact check，兩個都唔係警犬

要有完整版本，如果就咁睇

我只睇到開始２人打交， 之後口罩人追住休班警打

咁你地就輸左文宣

紅媒

睇得唔爽
冇出到手

隻抽喎 邊個可恥？ 定意思休班狗咁大隻都打事可恥？

休班警襲擊市民

冇食飯呀，大力d

休班警出手打人先真係好撚ON9

話左冇gear垃撚圾

好波

段片已經話比你聽打休班警係唔會有事
大家可以大力d

屌你老母 左膠縮番入你老母個西到啦

究竟有無出過力

幾耐條片...........

預左比人負評 但呢段時間做呢d野 比人影到實大造文章

舊到咁仲推？

屌你老母，全部人得閒記得舉下鐵，咁撚細力摸落去咁。

咁多人都可以全身而退

笑乜撚野

check你老母啊

當日夢境:
休班警係現場影人大頭，影到比人懷疑，跟住開始比人圍(但無出手)
口角完休班警先出手，黑衫佬出黎carry
條片都多次見到黑衫佬只係制服，下下黑衫佬唔打就個休班警出手
休班警後尾落荒而逃，途中仲自己仆街
然後就入左防暴既陣線入面

印象中係防暴附近既記者聽到佢地(有兩個)對話
所以知道係休班警

4/8

條友仲想還拖

好明顯黑衫係識，但特登克制自己啦
佢果啲真係出手就好傷架啦

成班暴徒。

咪撚POST呢D支那SOURCE呃VIEW啦屌你老母

個休班警咪入左去防暴既，果陣防暴隔離係有記者，記者聽到佢地對話

有個無戴口罩 😥

麻包袋呢？

以後邊個話唔好打邊個就係鬼！

做乜唔錫佢春袋

直接除褲鍚春袋啦

成班打咁耐都無乜傷
用多d腳嘛

諗起拉左既眾多手足 覺得打輕左

仆你個街 打大力d啦
拳頭就打頭啦 又唔係武器

下次見到要打重手d

睇完100次都係咁興粉

打架標準，一拳中鼻，爆血。一般人會戰鬥力降一半，第二拳要打面頰上接近太陽穴， 唔好直打太陽穴，因為真係會打死人。中兩拳應該ko 。

利申: 重量級拳王 ge 觀眾，睇左二十年拳

好好睇

如果可以好似北角班白衫咁比人打到爆哂缸先合格

大隻佬真打，打撚死左佢啦，拉拉扯扯，讓佢賽

冇乜力
血都冇滴

條友好似由頭都尾都認過係警察

唔係話一見到警察就大大力錫佢春袋咩

個大隻佬真係禮讓 個休犬坐係地 之後比佢起返身先再打佢
正規隻抽精神

大力d 唔該...

原來只係3日前 我係咪入左精神時間屋

認撚左 重行到入防線後面？
講真 依家邊個無gear 或者 休犬敢企出黎認自己係黑警
因為佢地只會 被市民鄙視 指罵 o既過街老鼠

上星期已經J到出血
又要拎返出黎J

搞錯呀⋯咁樣圍摸休班警⋯
721 元朗市民情何以堪？！

我表示割蓆
一個二個咁鬼細力

請大家緊守非暴力大原則！！
無論對方做左咩，都交返比法庭去審判，呢個先係大家想守護既法治社會
濫用私型，咁同黑警同共產黨有乜分別？

條片前因後果咩都睇唔到, 只係放大示威者行為

支持祼跑

又話出來隻楸？阿蛇

發夢冷靜派同我入嚟

fb多左好多仇黃絲後生仔既post

有撚用咩，狗一向習慣唔著褲

隻揪都輸左啦 仲講咩圍毆

同page
咩點新聞、黑白

綠帽仔

咁短嘅

打狗係好爽 但而家出面鋪天蓋地既抹黑 克警打街坊示威者人地大事化小 但示威者打休班警就小事化大
條片仲要紅媒怕 居心可測

抹囉反正點都屈鳩示威者係暴徒

出手咁輕

要知道機會難得
要珍惜下呢d機會

屌鳩你老母 講你有撚用呀 自己咁撚柒勁咪show出嚟俾大家睇囉 如果唔係咪一樣係老母閪入邊係到鳩叫

腦中 浮現出藍絲經典名言
「你唔搞事，人地點會打你？」

操你媽的 假裝警察就該打
警察光明正大 如果真是警察會不敢認? 這一定是冒警! 打的好

利申 藍絲 支持成立獨立調查委員會還警察一個清白!

我認真嘅睇完條片好燥 因為你地真係打得太輕手 越睇越激氣

屌差個麻包袋就完美

舊片啦呢一兩日發生嘅佢仲走得到

係比人噴定本身綠 如果本身綠就應該唔係差佬

簡直人神共憤

義士竟然咁輕手

民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

過街老鼠

定都黃大仙

真係太輕手,
我寧願你開頭位大隻師兄一野重搥ko佢
太多人插手個畫面好暴力, 但傷害好細

仲有人講 唔好打 死左膠

有證據同老屈係兩回事 觀星筆無人信係因為成件事唔合理 但主動打狗有片再cap連登留言就由佢作乜都得

屌你老母 自己咁撚柒勁咪出前線感化警察囉 講你有撚用呀
自己咁撚柒勁咪show出嚟俾大家睇 冷氣軍師自己講完唔係自己做番
人唔笑狗都吠 縮番入你老母個西到啦

咪撚跟我講嘢啦 狗撚

藍絲番香討打飛機啦

打你老母臭西咩

諗起希魔撞正殺人狂 額頭上嘅標記

你老母就真係臭西喇

狗撚真正狗撚跟撚完人未

血都無 叫咩圍毆

全部chargr公眾地方打架有冇興趣？

好耐啦喎時空機？

屌你老母
點新聞黎 文匯報啊 大家可唔可以醒少少

幻想到就算除左都會有班左膠比野佢遮住
屌曬左膠老母！！！！

睇到真係有啲燥，咁撚輕手
btw 如果誤打嗰個係警察，而唔喺黑警點算，真心勿屌

屌點解佢個春袋咩事都無

睇住啲狗唔敢講唔係做狗 一講咗打後就用唔到狗嘅特權 好撚爽心都涼晒

咁細力.... 點做野架

褲都無除到

係太輕手

唔係
就係要一路嗌
一路

警察是一個紀律部隊團隊
一個人犯錯, 全體人承受, 無需分得咁清

下次大力啲okay?

我屌曬在場人所有老母啊

咁多人打完可以就咁行走？

未撚食飯啊

下次起碼要碎菠蘿蓋

仲有！邊個左膠再叫唔好打 打埋個左膠！

班狗打我地手足有無留手啊？死左膠！

黃大仙人

錫佢春袋啦

喵喵拳